[XXX46]《MAMA》得獎女團表演「太獵奇」...誇張行徑讓網友看了「全傻眼」！

在昨天韓國場MAMA的所有表演舞台中，每組藝人都很用心準備，讓觀眾大飽眼福，不過有個表演卻因為「太另類」而讓韓國網友印象深刻，甚至在韓國網路上掀起討論，就是得到Best New Asian Artist(日本)的女團Hiragana Keyakizaka46的表演。

Hiragana Keyakizaka46的表演中有幾個令韓國網友覺得不知所措(?)的片段，當天的C位是成員佐佐木美玲，歌曲一開始都很正常，就跟其他偶像團體相似，但來到歌曲的高潮部分，佐佐木美玲的表情動作也越來越誇張，甚至抓住自己的脖子，這還只是開始...

之後佐佐木美玲用雙手抓住自己的頭，讓韓國網友不禁發出疑問：「是放送事故嗎？」，接著是更多令韓國網友不能理解的部分...

佐佐木美玲開始在跳舞的成員間奔跑，右邊跑完一圈換左邊一圈，左邊跑完以為要結束了，結果又跑了右邊一圈才回到中間的位置，接著才跟成員們一起跳群舞。

一小段群舞結束後，成員們開始有了各自的舞蹈動作，像是要表演現代舞的樣子，但又顯得有些不協調，因為這種表演是韓國偶像史上沒有過的表演，讓觀看節目的韓國觀眾有些驚慌。

韓國網友也紛紛留言表示：「好像有點太過頭...」、「好像在跑8字馬拉松」、「好像不是為了搞笑而做的，反而有點驚慌」、「好奇怪...」等，對於習慣看刀群舞的韓國觀眾來說，日本這種另類的表演確實會讓觀眾覺得有點負擔阿！

睇到O晒咀

藝術嘅嘢啲韓國仔識條春咩

好似係有意思
舞台劇feel

我韓國舞蹈大師

剩係睇字仲以為係c位突然發癲

請TL上去咪嚇鳩死班韓仔

點解乜乜46啲名咁好笑 又舉板又奶木板

TL會當場比人抓左去韓國出道

MV都係咁，舞台無位日劇跑咪跑8字圈囉。

呢個先係經典

日本仔係咁成日整埋d獵奇mv

其實當時D韓星聽唔聽得明佢唱乜??

我可以好肯定同你講
十個有九個都唔明

不過掉返轉黎講
聽韓文歌 有幾多個又係聽得明佢地唱乜

只係聽E神 點玩假音 高音 混埋一齊唱
我諗識唱歌既
都知道有幾難唱

日本人 本身都係一個痴痴地線既民族

佢呢一次台下面好似有電視係出返首歌嘅韓文翻譯，但係最勁嘅係韓國真係冇咩邊幾個可以好似佢咁，有能力令到全場一齊大合唱之餘仲要全場人咩Fans識唱哂呢首歌

46系嘅舞成日都係咁, 配合歌曲意思有啲戲劇式嘅演出
見到南泡咁井底接受唔到同自己唔同嘅文化又學人搞國際性嘅頒獎禮, 真係

如果佢去韓國出道班韓狗真係收得皮

欅坂不嬲都係咁
依個平假欅咋，漢字仲癲
台上除鞋淋粉淋水推隊友大叫都試過

泡狗識條春舞台表演咩
死返去睇班人造雞跳艷舞啦

係囉 識鬼咩

識野wor

泡狗

隻舞本身就重視緊歌詞
啲泡狗連歌詞都未睇過就話人古怪
上年漢字首エキセントリック又係
無端端傳到韓國又俾人話獵奇

人畜之辨

我韓國武術大師
簡稱:打手
今期流行Momoland❤
仲有Gidle

泡菜

睇到好撚老尷 好似撞邪咁款

呢類彷歌舞劇日本好常見，唱巨人op嘅 sound horizon 未出名之前都係歌舞劇為主，差別係個意境差太遠 不過泡菜都係唔識欣賞架喇

好彩kpop冇學埋呢啲嘢

古靈精怪咁 上身牙？

好撚憎kpop
但睇完 原來jpop都係垃圾 仲好撚尷尬

諗起平手手fingfing

叫番AKB 上去算啦

無計啦韓國垃圾麻

kpop jpop一鳩樣垃圾

其實都係各自打飛機
各自屌晒大家唔識欣賞

日本狗jm9
笑死

Bigbang咪得囉

你肯定唔同人唔同隊嘅Fans都唱得哂同一首歌？
利申：花心熊貓

咁你香港場搞 在場啲人都好難唔識呢首歌
同埋泡菜歌就算識唱都唔會合唱 而係嗌應援

不過我覺得浮誇 或者係廣東歌黎講 唔識中文個表演吸引力真係無咗一半 就算睇翻譯都係爭梗啲
係香港人就覺得好正好有共鳴 係大陸人就覺得好正 去到泡菜 人地唔會明點解要唱到咁歇斯底里

利申 睇開泡菜 但都覺得呢個表演好撚正

大佬你係香港搞 有聽過既香港人咪識唱囉

但呢首歌我唔識唱 冇乜聽過

我都睇唔明佢做咩

但我好簡單 係日本妹就正評

如果聽唔明首歌歌詞
的確係爭緊D

但係除左歌詞之外 呢首歌需要個歌唱技巧都好高
其實呢首歌最正 係完之前嗌果一下
不過E神應該唱唔番果時水準

林志炫果個版本都好聽
但係E神把聲 真係鴻厚好多
唱到假音 高音位時 個對比就更加突出

韓國邪教

咪係…都係mnet搞嘅kcon好睇好多就係都唔肯喺香港搞

我的王之力啊!!!!!!!!!!!!!!!

南泡井底蛙，港柒都咁井底？

係咁㗎啦
罐頭文化點會睇慣罐頭以外嘅嘢

韓狗識條撚咩

唔識欣賞隊中二團就係井底

算啦
泡菜所有嘢都係罐頭,一式一樣倒模出嚟

講真E隻舞好似成個戲劇格硬加晒落去
D濕9位又多又冇個特別一個亮眼既記憶點
咁都有有得讚 我諗唔係KPOP/AKB D FANS都覺得怪LO

GF-ROUGH
BTS-FAKE LOVE
人地加左少少比較所謂戲劇D既舞步
已經將隻舞搞到好自然都有記憶點
BY KPOP舞蹈大師

確實係有啲突兀

亮眼 啲崇韓既人最鍾意用蝗語

仲有記憶點

好似D傻仔係課室發癲周圍走

識5識架==甘都王語

K-pop都係d袒胸露背既舞
係膚淺d

泡菜仔睇開淫舞

返鄉下醃泡菜啦 死韓狗
人地首歌同隻舞不嬲都係咁 表現激動亦都係一大特色
井底之蛙
跳舞淨係識扭屎忽 唱歌淨係識寵寵寵

偶像團講既就係gimmick野
南泡定係日本仔都一樣

今晚MAMA同FNS又可以睇日韓大戰

d kpop 狗自大到話佢地d 團超越左mj

lm

簽左死約

一講韓國野，d哈日就走哂出黎人生攻擊泡菜，
文化尊重基本上唔會係哈日上面見到

利申 兩邊都追過 兩邊都黑暗無需要踩低人突顯自己追既野

本身由12 13簽十年，最近香港個邊r到續約
等炒香港主辦黃牛啦各位

續約一簽都係幾年一次咁

睇晒成條片完全理解唔到隻舞嘅主題係咩
究竟係表演緊青山院友病發時嘅情況定係表演鬼上身撞邪？

46編舞嚟講
都係鍾意乃團influencer同synchronicity
synchronicity個MV就算得舞蹈都好好睇

對於48/46系嘅飯嚟講,
櫸坂係最落力跳舞同編舞最難嗰隊
所以如果話櫸坂跳舞怪,
佢地會好嬲

有咩問題？

睇過平手跳不協和音未

錯啦, KPOP加插大量英文字就係為左傳唱度高啲同等你明首歌講咩

fake love, cheer up, yes or yes...

麥當娜啲舞好好睇咩你覺得 ?

係
其他團啲舞全部辣殺
數字團fans一定要含淚撐欅坂

唔係 希望你唔好柒

有幾獵奇呀 繼續吹.jpg

成段片睇到好撚尷尬
八字圈跑真係柒出國際
屌你老母 你不如直接跑出場館啦

見到呢個post D油頭毒撚仲係度話咩有意思 咩戲劇式演出 咩舞台表演
差D笑到噴飯 屌你老母 成班約出去金鐘圍圈打飛機互射啦

番去舉木板

再奶木板

你擺明唔識貨啦
呢段係jpop fans所講戲劇式編舞
唔似得kpop咁膚淺 淨係識跳淫舞

做乜9 成個弱智咁跑

其實日團有冇訓練過先出道架
跳成咁都上台...

好撚尷
由其各自solo舞

等我嚇撚到你班泡菜仆街啦

呢個留言成為咗國王的新衣入面個小朋友

難聽D講 kpop賣肉跳淫舞 我都起碼有D野J下
平心而論 kpop D歌又洗腦又罐頭式又好
佢地D排舞係世界級 完全唔明有咩咁井底
嗱 我對jpop無咩意見
係純粹覺得呢段表演真係好撚尷尬

法國好多comment比班韓狗腐皮晒

老老豆豆真係睇到有d老尷，十足十我以前小學雞係公園鳩跑咁，唔好加個日本就美化件柒事 我都係睇淫舞好撚過

巨人op係Linked Horizon喎
Sound Horizon到宜家仲係歌舞